今晚有活動！！

今晚見

推！！

香港人嘅最強後盾

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Join us:

推